如果唔想下一代變成(BBC揭2000新疆兒童進「再教育營」 學校建電流圍欄)

繼新疆再教育營後，英國廣播公司(BBC)今日的報道指，中國在新疆大規模建寄宿學校，自去年4月，已將維吾爾自治區附近的葉城縣2000名穆斯林兒童送入寄宿學校，接受再教育。

報道指兒童在宿寄學校內會被嚴格隔離封閉管理，許多學校都有覆蓋全校的監控及警報系統，更設有1萬伏特電圍欄。學生在校內不能說中文以外的語言，如使用維吾爾語或其他當地語言，會受罰。而單在新疆南部，中國政府已投入了12億美元，不斷擴建類似學校。

今次運動一輸中共一定玩呢隻

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先